3樓有三仔 4樓有四仔

3樓有三仔

4樓有四仔

7樓有七仔

9樓有狗仔

25樓有25仔

1樓有傻仔

恒大有大學生

4樓有靚仔囉

繼續接
5樓人才濟濟

6樓綠帽仔

牛柳有牛b 仔

8樓有發仔

元朗有b仔

叢林大戰4黑鬼

牛b很牛b

全部男人都有何B仔

3樓有3仔，4樓有4仔，森林大戰4黑鬼

中美法日歐 有圍毆 有隻揪

唔買都嚟睇一睇

17樓綠帽仔

M記有ON9仔

樓上全部00後聽人講完up返出黎
精髓係個句喂～～～～～～～

但係套野03年上

Sor以為講緊好景呀叔
Btw咩戲？？

大丈夫2

成個post最高汁係2樓，其他全部辣殺

影射好景呀叔姐

樓主係傻仔